而家大家去邊度買電腦書

programming 之類， 以前黃金，旺角好多，而家好似執曬。。 只見黃金得一間